當一個茶記去到要50蚊一餐既時候

我真係寧願食個麵包算

你以為面包唔可以50蚊餐？ lemon chef話你知

咩茶記咁平？

但麵包都要十七元一個

怎生存呀？

買個整到面包嘅電飯煲自己係屋企整再帶...

好多都升曬...$50 唔出奇
淨食包冇氣冇精神的話其實咪仲差
諗諗點開源可能仲實際

我又食麵包喇